［英國撚］Egg benedict比all day breakfast更值得欣賞

好多人一諗起英國既早餐就係all day breakfast
其實根本就係垃圾 又易煮 又唔好食
基本上 一個鍋已經可以煮晒成個all day breakfast

Egg Benedict 雖然比港女搞臭個朵
但其實不知好幾多 淨係個荷蘭醬
每間店都有自己配方 而且一煮得唔好 就會break 就要重煮
技術上已經大勝all day breakfast 每次一定叫多醬
流心蛋 又要睇住個時間

仲有好多變化 例如用三文魚就叫 egg Royale

個味食落 又creamy又夠營養
屌打 all day breakfast 啦

我為咗搵英國既好食物 真金白銀周圍食
之後介紹比大家 大家中意可以follow
Ig:

一定係 除非唔係

淨係果兩張egg Benedict 個汁已經唔同色
大家既recipe 唔同

Hollandaise sauce其實好易整，屋企5分鐘都整到，隻蛋水滾落8分鐘到上來就係流心，功夫仲少過all day breakfast

要慢慢搞架喎
太多牛油又唔得 太少又唔得

溫度先係最重要，太熱會變炒蛋黃，牛油又會溝唔埋，太凍好難溝得均

我知呀 咁已經比all day breakfast 煩
Btw 我覺得bearnaise 佢個味有少少似
雖然係兩樣野

London邊間好介紹下

正係正
但次次食完都好唔夠喉
所以最後都會揀返all day breakfast

兩舊又真係少左d

次次去到London 已經中午
所以冇食過Benedict

食開francesinha

萄國野喎 唔好逼我post 餐蛋麵

食開牛枊 鵝肝 三文治

哇 見到好想食

呢舊鵝肝 會唔會太大舊

egg benedict 基本上係食hollandaise sauce

呢舊野係Porto食過一次
永遠唔夠膽再食

仲有bacon

喺巴塞?

好想知egg benedict應該點食 切又流哂出黎 成個咬又辛苦

On9
Hollandaise 同 Béarnaise 根本上係咪一樣
除咗Béarnaise會加tarragon之外

我見人地整bearnaise 係直接係個pan搞
Hollandaise 要隔一隔架喎

切開 再用下面舊包 吸番d蛋汁汁